ReLIFE 有無人睇過？

一直都有聽過呢個名 但未有開始去追
到前幾日一口氣追左17集動畫
就覺得好睇
想介紹比人個陣又講唔出邊到好睇
總知就好啦既感覺
有無睇過既有同感

漫畫先正

醒目仔做主角既作品不嬲好睇

感覺個結局太快 漫畫係咪詳盡d？
大神 狩生變曬路人甲

點解我記得連埋ova 果d 有廿幾集

漫畫完美收尾

果時係咁追

唔好意思想問下 漫畫完左未？

完左

遲過23歲U grad會恐懼變主角
27歲事業無成會感同身受，想成為主角

無得上網睇
有無推薦邊到買好
如果無特別就出旺角買算

個時睇完動畫未有ova
雖然題材好簡單
但就係唔知點解好吸引
可能個個都想同主角一樣
可以返去學生時期

嗰時睇咗漫畫結果，真係會心一笑
好正

好頭好尾 goodend得黎又唔會夾硬黎
又帶有小小遺憾 睇到好投入

好撚好睇
睇到最後個心酸

最鍾意嘅動漫 真係睇到會 會心微笑
漫畫講大神狩生果篇 動畫用一幕對話講曬出嚟
覺得有啲可惜

動畫結局篇真係趕得滯 好多野都冇講

漫畫未完果時
慘過連登追故
睇極都唔夠喉
完結果時又唔想佢咁快完
但唔完又只會係無限Loop
所以漫畫個尾完得好好

bd爆死 有完結篇已經好好

呢幕成個畫面都見唔到人

其實本身套野唔係好HIT咖咩 點會爆死

動畫啲樣太崩，漫畫仲要全彩

我係先睇真人版電影，吸引到我去睇動畫，再睇漫畫
真人版結局都唔錯

漫畫畫得真係好靚 狩生

真人版狩生 池田